仲有冇人玩PUZZLE & DRAGONS? (42)

● 日本官網：
● 港台官網：
● 官方Twitter：
● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點
Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)
下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)
Android 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：
下載網址：
iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

● 有用既資料及遊戲教學)網站：
維基：

巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔

● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：
(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)
玩家根據ID第三個字分組
0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組
例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組

● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照
PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：
(鳴謝 如:o)似7 巴打)

另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

係時候要update下段野

9624 2640

魔原獸 愛德/幽助 拎石

無既?

我入咗

我同街人打

加油

大約幾點派

巴打carry多場超地拎埋石佢

打埋大腳八d石開始好唔好
btw你係咪打lv10?

ok

FD個度入就ok

我唔係呀 我打火精炸

啱啱lv10條隊嗌跟嗰個唔係你咩

一齊等火精

我係跟火精條隊

我跟射精果條隊

想要墳巴一隻

要排隊射精 巴打玩咩活動

感謝墳巴carry

呢關隻boss幾煩 你估5倍buff可唔可以打瓜佢

🤔

絕地獄未必得，超地有d機

我想開埋3人嗰關 有冇人一齊打

等噴巴carry

頭先三協絕地獄隻猶格唔過血線開水寶洗版都一拳秒

要帶咩

唔過血線都秒

加時 buff應該都夠
唔帶都得

留名

13037742
3人場

個nice本來想笑條友懶醒唔回血 點知真係秒左

噴巴開場carry未

陣間開場超地 得閒入嚟俾我地見識吓神嘅領域

小薯留名

華麗留名

68447185
打埋超地

係咪有火精靈王派 拎兩隻得唔得架

青令入咗嚟
差一個

冇問題 不過盡量一人一隻先

thx噴巴
真係好勁

噴巴係新世界嘅神

喺青0god面前有d緊張

係你面前好緊張

死亡筆記咩

第一次通常緊張d

跟隊

係

我而家開火精靈王 帶解覺醒 追打應該就ok

邊個想打先

我來

咩隊

頭先過隊水獵

以為返左2016 呢個年頭3萬血都冇
咁都有得笑

等等 我砌返個隊先

笑夠未

好

81014933

仲有無機

有

sor

黎多次?

嚟多次 水獵隊一隻幽助好似唔夠秒

好 我換埋防廢珠

食完LUNCH 請問排到邊

啱啱開
同緊貓奴巴打

我奧丁龍換劾龍好無?不過無左自回6000

你繼落隊長點睇

邊隻 我隊長0升技

我諗住你繼解覺 咁可以入多隻怪落隊姐

咁我蠻龍繼解覺 入多隻

屌 唔俾 繼第2隻

你蠻龍繼咗技定刻龍繼咗技

依加 蠻龍繼劾龍解覺 入左隻謎龍 3個s+

等等 我打緊隻297俾幽助

不如我打左先啦 我猶格B隊

好 同我交易嘛

咁你打先

等等 我繼下技先 上次砌咗b

79444218

你升滿咗隻麒麟劍 少緊招猶格

用錯隻猶格

貓奴巴 再嚟？

晏D有位既話 想打多兩隻 THX墳巴

7482 4158 睇下今次得唔得

墳巴我又要1隻

我唔應該心直 反正都打唔死

冇問題 實有你份

墳巴

我地試下打到一半先用技 我驚水獵唔夠力

係咪依隊B 隊就得

係呀

加密左

依家?

我仲打緊 等等

thanks 我一隻夠 打啦吧升技

3047 9426

巴打可否跟機

墳巴用幽助隊打得唔得

想跟機，有b隊

屌 擺錯咗第隻鯨魚 錯咗技
sorry 22巴要打多次

同我頭先一樣

7x6都轉唔到8c😂

轉珠GOD

我知個下咩事啦,自己ON 9入隻YOGURT

好彩都秒到

全靠隻鯨魚

係 最好有第隻色 dup柒佢

某程度上繼啱咗

無左2個神殺唔夠力

ok呀 咩隊

我用yoga B隊

巴打仲有冇體 yoga跟兩場ok?

92468231

冇問題 逐個逐個嚟

咁我呢

你唔夠咩？

今晚比多隻我OK.我女人個ACC未有

有女人

THX!!

我隻貓都未有

打埋其他人先

F5爆房中

ok呀 巴打而家打？

今晚上黎搵你

有尤格B, 想要一隻

現充

猶格 想要一隻

我已經唔講自己有好多女人KA啦

87992103

唔夠快

唔緊要 陣間到你

果然係食神

感謝，我2色陣轉得好差

跟住邊個打？

我

竹戈

game名係咩

SW

打完上面巴打嗰場到你

43000486

對唔住墳巴

啪完技，再黎啦好嗎

你等陣 我自己打埋去先

等等 一場後到你
帶解覺 追打 神kill應該就ok

61407274

感謝墳巴，好想幫墳巴含

墳巴仲有體？

打兩場 ? 正分身各一

你咩名

禾呢

係喎 你先 你咩名

non

我可以排到今晚先拎 我唔砌唔砌到速刷隊

18871596

頂 錯技

唔緊要 thanks

好彩你夠技

唔緊要 你咩隊

下個邊個打

SKD,AA

27036410

我打多兩隻得唔得

咩隊先可以入

打晒單隻嗰d先

即係我

冇所謂 唔好雜色 帶齊解覺 重力/追打應該都ok

又搞事

22646951

D 廢青搞亂晒個香港

有人派木精 ?

係火 你可以番去做野

想入 我得miru同麒麟

普通女仔：唔比打

好高難度

巴打喺唔喺度？

幽助ok？同埋係咪要裝神殺

擺隻6號/狼就得 最好裝惡魔殺

我講隻幽助

幽助 油格都有 係中間啲隊員同繼技要揾

有6號/光狼，解覺 追打/30%重力應該都得

@墳巴條隊排到邊？

打咗你先 你排咗好耐
咩名咩隊

猶格

61593898

一陣打，有嘢搞

ok 其他人可以入嚟

冇人打？

未搞掂d技

唔緊要 慢慢

我有yoga b隊 係咪打得

ok你等等

咁快無人打?
無刷隊拎多幾隻升技會唔會太過份

其實都係50體點解唔打雙極

5選1 同1選1

無刷隊排下先啦

講到其他喇叭會掉咁

TRADE 咪得

牙遲

56400103

有冇手足喺日喺會場 相認下

21705552 邊個未打

感激不盡

@3z padr 有奇撚隊長賣

嘩要升26下

禾

如果你有快刷隊我覺得你打依關都OK
但係無既話唔係雙極簡單D咩

遲神

26隻火啦吧 當5場跌1隻

遲D 有人派水/木/光/暗精你又打唔打

國家隊

去到bosd洗版要求神拜佛有9粒

打雙極真係打到聽朝都未滿技

講真佢有風神技先升 其他真係唔太在意

咁你加油啦

多謝

火精隊尾係邊

我沖涼先 轉頭返嚟 邊個未打快d蒲頭

跟機

唔要火精 想一齊沖涼得唔得

你想一齊

3把劍會唔會太逼先

咁要唔要我D精

打左一陣再打報個名先

變一把無咁迫

差水精

咁你都諗到 搵多幾位巴打就可以一把劍都無

我都想拎多隻 不過等未拎既打先

跟

我想做幾位巴打既劍套

我可以用口做你劍套

入到嚟全部人講PAD 到底發生咗咩事⋯

蒲頭
但分身部機未返

慢慢

喂 3z 天妮BBG 今個降臨短暫復出

話說仲有無人要打木精靈? 個關得番40分鐘同我只係得猶格隊

要點組？有冇得睇睇？

冇蛇/陣，完

我果邊7sb
光蛇轉左橙契拉直心
Ok?

b隊唔駛陣, 無蛇既話第4版用橙龍女/白龍喚開陣+直心破根性都得

巴打 我有B 想要1隻

應該得

有b
跟隊要一隻

2827 2424

Ready

跟機，算係有B

我都有b喎 跟機先

4110 5042

6981 2115

好似有人入左

thx bro

9005 6489

第二隻唔駛繼野lol.. 9829 4919

我而家打得

可能你走左
其實夠6粒光都秒到
THZ ANYWAY

9694 3435

4770 2827

6996 3718last

Sorry巴打岩岩有睇到要7com,搞到曬左50體
菊花已準備好

冇

3314 7881

sorry呀巴打。。。岩岩停左關

哦！唔緊要啦 我都係痴場啫

有人搶左你位? sor呀唔知你game名以為係你又趕住係咁開無追post sorry...

貓奴巴，我有10幾隻火嗽叭
想換走佢，有冇興趣？

有 你要其他嗽叭?

笑死
又冇呢樣冇嗰樣

嗽叭

你唔講都唔覺 明就得啦

除左火同暗

等等 我睇睇 我有無加你先 無既要等30日

開左俾你了

原來俾我換到得8隻

放心我都無咁多 你繼續開

Miss刁兄了

你放多5次

幾日前講完一句野又消失左

夠我笑2日了

搵緊d寵

飛左去日本搵9ho總公司投訴

開左

想用手手腳腳換喇叭

墳巴呢

斬你自己果隻出黎

墳巴去左邊

瞓覺

我想問 上網個買高LEVEL 多石 有D寵既 ACC幾錢到

或者有冇巴打有D 廢棄既小號 我想玩下

低lv多石有勁起手寵就介紹到既 高lv多石有寵d人會賣到好撚貴

墳巴，我得啦

又冇料

大概會幾錢 低lv多石有勁起手寵?

你預幾舊水 不過真係for有d人鐘意玩自己重頭升嘅帳 你無呢個強逼症嘅話都係俾多幾舊水買成品帳

墳神已睡 明天請早

個關開幾耐 如果24個鐘都得番好少時間

24小時

算啦 都係

學生?

我想知6號係就咁入就OK?

之前某大神蝕錢放 7.5k好似係

以前有AC 唔覺得會有番以前既熱情
岩岩下載左LV1 完全唔知自己做緊乜
打隻297 可能係好遠既事 冇哂咁既心力
就算買左個AC 可能兩日後又收番埋

放心喎 依加既297 係5分鐘既事 pad要追進度係我玩既game入最快
你有隻勁隊長 已經打到8成關 用愛德直頭可以周回裡極 我地有兩位資深愛德巴打

有一位已經刷左唔知幾多萬場 好耐無上水了

放AC

板燒雞餐

咁宜家第一步一定要買ac?定刷首抽

買就唔想啦 冇歸屬感
慢慢打要幾耐

最好買個AC

買個1lv多石無進度不過有起手寵既ac

有咩途徑

係到講驚人話打手
你上網搵下 應該好易搵到有個網專放手機game ac

巴打成日on架？ 秒回我

有經驗姐 買左個a俾女友

有女同你打機

我返嚟啦

沖涼沖左去邊

沖完搞哩搞路 跟住訓咗 sor
而家我地繼續啦

68366343

想打兩隻

有體既話跟機

可以排隊嗎? 想打兩隻

ok呀

90348753

打兩隻得唔得

冇問題

99702352

排隊兩隻, 謝謝

你入嚟啦 99702532

有人入咗 .......

打埋呢隻

而家邊個入咗

係咪yoga帶解覺破根?

yoga要砌b隊
6號 天狗繼解覺 雙色陣 30%重力/追打陣

夠2隻了 thx 墳巴

87397922

木和得唔得定愛德就咁打

入了

你冇邊隻
用第隊都ok

你地打緊火精？ 點解唔用木喚快刷

憤巴
要隻火精

冇天狗用魚ok?

已打兩隻, 多謝墳巴

有冇圖睇下 我好似得猶格隊

砌咗了

35835089

墳巴,打兩隻得唔得

邊個係jason

入唔到

可唔可以跟機

等多場

如果猶格b隊無 30%重力用破根性代可以嗎?。。想求一-2隻

ok
你果邊有幾多sb

猶格隊

11

個個都有女陪玩pad 我都係返出去了

9177 8818

我砌到b
btw而家邊個入咗

邊個嚟 你隻大蛇諗住對邊個用

我下個得唔得?手速太慢

yoga

我都想跟隊。。猶格

咩名 62758779

山本大介はゴミ

求跟隊

跟多個得唔得

我出錯技?

差緊火屬 你入隻6號就係為打佢

而家點?

冇架啦 嚟多次啦

43522463

你最好繼d野俾6號用

墳巴早早起身就開場carry辛苦晒

Thank you 唔好意思搞你咁耐

巴打喺度嗎？

係到

YES!

63618124
入咗嚟記得講聲你係邊個

喺度

唔好走咗去 好快得

7左

35048962 入咗嚟嘅喺度講聲

入左

ching0 既極限已經到左
兒家輪到墳god發揮了

謝墳巴

跟住到你？
38233006

一返黎就見到有善舉

猶格隊有咩要求

墳GOD,分身要隻OK

解覺 追打/重力 神kill

god乜鬼
32576628

墳神

57269129

冇人打啦？

執緊隊

咁樣得唔得

繼咗乜

猶格長CD防坐 食左全副身家唯一一個神殺
白狗繼自己 悟空繼綠奧

得9個SB

你咪有6號 使乜食神Q

44293740

怕無火珠/無開白狗技

仲有冇人排緊隊?冇咁我打好嗎?

ok等多陣 同個friend打緊

巴打你咩隊？

咁樣ok? 一招解覺醒

得

60037979

有冇多個光火回陣 繼落6號

墳巴 可唔可以派埋我

ok呀 你咩隊

新手lm

THX墳巴

27666273

墳bra可唔可以同我做愛

唔可以

原來已經派左成日
辛苦曬

唔夠sb 綠奧繼落6號

有一半時間我瞓咗

水精最好打
唔洗轉combo

我等緊人派

上禮拜派完
又唔黎打

冇隊

我封水精仲未開 諗緊點組隊
btw拎多1隻火精可以嗎

你響朵同你轉珠又點話

醉曖鑽豬

51333248

感謝墳巴

唔使

大天使

墳愛世人

thx
有啲後悔之前棄果時冇抽到貂嬋 宜家好似A隊成日都要用到佢

個次UP
倒曬d石落去得隻超哥

部機下次出嗰陣抽返隻

下星期日晚 記得痴實twitch 收睇('-')ﾉ既頻道

Hi

陳柏宇真名上連登

仲有冇人打

打咩

乞多隻

墳巴唔介意就我想要多隻

想要一隻開圖鑑

35400166

感謝憤巴

27718440

猶格隊12SB 5神殺 得唔得

有解覺 有追打 應該ok

再謝墳巴

解覺要繼綠奧

yes

36844709

唔識打

墳巴會carry你

都幾易打咁

前面係幾易

多得墳巴carry

有快刷隊就係 用combo隊唔易

仲有10個鐘

我打

ok咩隊

38531399

你繼咗招野係猶格度 今次pk

我都估唔到跳得起

唔該墳巴

你太多sb

28 都跳得起

仲打唔打

你殺到喎

咁打多隻，我折哂啲嘢先

ok啦

最好放隻神kill怪 76473161

未升

點解會殺唔到月光姬

冇神kill 唔夠力

唔該墳巴，我冇體啦

打到凌晨仲打緊
墳巴聽日唔洗返工咩

就係唔使先開信 之後成個禮拜冇一日好似今日咁得閒

等等

完埋我而家嗰場到你

63236603

Thx

牙遲收皮啦

未係好搵到邊個網安全買ac

巴打起身叫我

2k fun最多人放

我宜家開左日版 有宙斯送 前期都唔難既 我轉頭睇睇 唔該巴打

入填葛我信

咩暗號嚟

早晨

填>青令

好想轉珠 有無人轉珠

好呀 想玩咩

突然明咗

你揀 裡雙雙33針都無所謂

咁三針啦 咩隊

你揀

咁幽助啦 又多血又可以轉珠

巧

35472109

miss咗添
97503203

笑死 再黎？

sor 呢隻應該開技殺

墳巴平時係幾點訓

連我都唔明
你明

自己都唔明

填葛24小時開波

屌你得13粒＝。＝

抵

墳bra又carry

同你地掉轉姐 所以尋日無啦啦瞓咗

你carry就真

仲有三粒鐘 有冇人未打火精靈王

我女人ACC打唔到

點解打唔到 唔一定要用猶格隊

因為佢返緊工

oh

我都想打 但我要十點半先偷到雞打得唔得

得 仲有時間

要用咩隊打

又曬女

認真一問，其實PAD有咩好玩？
課金完抽下新野 組完玩下雙極裡極
場場都係轉珠 破根 破無 破吸
模式鋪鋪都無變
隊長就一定係猶格/幽助/愛德/風神

咁玩PADR好似仲過癮

玩Pad係習慣黎
唔關好唔好玩事

支那打手本性現形了

玩到第一次PAD之後就放棄唔到
一開始真係好有挫敗
慢慢就好enjoy
唔洗下下都秒秒秒既
見到d人下下秒完都唔知有咩好玩
真係感覺到轉珠果下好爽然後慢慢都唔係為左秒怪
而係同隻怪係度互嘔
好似激發左最原始有權有勢既滋味到最後終於放棄唔到
好想轉珠

有猶格咪猶格 冇咪其他隊

Yes用根性隊最有成功感

墳巴開隻俾我打好嗎
同埋要咩隊

想打1隻，係咁咁上下組

ok 48404007

thx

墳巴無野做我可以打下

有E隊
入到去有咩要注意同埋要繼乜
求教

第二關解覺 跟住重力/追打殺
第四關雙色陣
係咁多

ok呀
15676989

我用黎升技KA咋,你唔想晒體可以唔同我玩

想R一隻 猶格隊

咁我同下面巴打玩先

玩下面

44091375

46801848 仲有冇人未打

巴打呢？

我想要多隻,差一隻比TAN食

冇問題 18000422

仲派緊
Lin登勝在有墳巴

墳巴係學生

我都想要多隻

應該係學生妹

有事就巴打

應該係巨乳LOLI

重力要幾％
繼緊野

岩岩先開完會
仲有無得打

憤巴，幽助隊打唔打得？

30

有無特別隊員要帶？
我都想打返一隻備用

巧
開啦

係學生 不過平日返好多parttime
呢兩日唔使 所以先開信

26337716

解覺 重力/追打 神kill怪

俾人入左

佢出返去 你入嚟啦

頭先入錯房

你等陣 我唔會走咗去

屌...

6號繼多招洗版同埋攞走粒逗號

16074432

BBG u first

你睇住隻猶格一入就彈起

你個隊點砌？

我準備好尤格隊喇

幽助 > 繼左楊貴妃
玩龍 > 繼左暗寶石
魔狼 > 繼左風神
YUNA > 繼左盾
奧丁

龜仔廢撚到

thx
最後果下轉12C真係殺死人

收皮啦屌你

你冇重力 整個三色洗版好d

墳巴仲派緊
真人體力無限

YUNA改左千代女

咩呀 我尋日突然瞓咗嘛

i'm ready

最好攞走隻楊貴妃
16693215

好少上網同人協，有少少緊張 SORRY
AGAIN

隻狼最好繼綠奧 多個機會

DONE

好好精力，好想幫憤巴含

73074031

你幫我含,我含緊佢

好想做墳爸同學
生活上面大小事都瘋狂被CARRY

人型蜈.......

麻煩哂

好彩你冇用到洗版

呢位巴打呢？

好彩我返梗工有得睇住數據
不過真係緊張，搞到有少少手殘

47560133

份工咁嘆 可以睇住攻略轉珠

扮工好重要
打左隻火精返黎又要繼續扮工喇
TKS AGAIN

Thanks

打得一隻嗰d巴打 睇定d先好用咗隻野
btw仲有時間打多隻都得

咁我可唔可以打多隻
同埋我想加你好友

82399682

墳巴俾我打多隻啦咁

排其他第一隻巴打後面

我都想要

落返枱底含啦你

sw
魔眼
菊花

大家排隊 自己加埋game名落去

82832369

sw SW

sw
魔眼
菊花
寵物店臭雞

又邊個入咗

92735676 sw入

In墳巴we trust

74094146 下個

雷左

冇事

sw
魔眼
菊花
寵物店閪爛坦
名山雀
Rtm

到我未？未就食埋支萬寶路先

你真係當自己係神
我要信教咁日日聽住你講野咩
痴撚線

26259708 仲有50分鐘

排到邊個？

你係rtm?

94121431

牙寵同名山雀 係咪入

你地唔入就我入

咁你入先啦

唔入架 唔知邊條友9up

人地派野都要搞亂擋

TKS AGAIN

老屎忽係咁

47303

又話加好友嘅

我屌你牙

原來你係白仔

得返半個鐘 仲有冇人未打

好熟悉的對白

成日loop嗰幾句

副帳想痴返場

55068371

TKS

57658187 仲有冇

墳巴下星期會唔會開光精靈王

應該會攞但係未必開住

咁快冇人掛浦飯

啲老人家係咁
見親面都loop舊屎

咁多位bb早晨啊

填巴仲有無？

原來你係遲仔

幾分鐘 你砌好隊未

57930731

搵唔切，yoga，開

1分鐘

開咗

你好野 咁都入到

我揸緊車，見你最後幾分鐘，著死火泊埋一邊，隊都無砌過，咁都贏

最後個版咁靚 真係好好彩

為左pad可以去到幾盡

拜定先 希望隻Miru 番到身

等暗娜好過

等緊麒麟

😂

係咪有火精派

有人接棒？

大腳8刷唔刷隻爆技好

刷完都係用黎做素材，刷黎做乜

出情報未呀屌

大神：到要用個陣又話無

出P345能力未

出唔出都抽齊架啦

光屬 攻kill怪物
我就升定先啦

咁快淘汰啦 我覺得仲好勁喎

雷達比班大陸仔玩壞晒 個個星期更新

巴哈重西利
琴日問人點飛
之後日日派

唔係咁光彩就唔好成日講啦

儲左20甩石夠唔夠抽4隻新7星木限神

夠

夠抽5隻

有大神集氣我覺得充滿力量

5甩夠啦

pad比你班人搞彎晒

4隻牙

快d封鳩班飛行員
我行路

等大介送3抽就夠啦

條女起碼30隻牙

sor 假膠下

真

痴線
揸車都追post

會唔會有人派鯨

x2

幾條都好
有淨唔介意打升技寵食

咁開5條俾你啦

2條夠

5條夠

難唔難打 未打過 一條都無

9456 1170

趕唔切添
我用楓 3宙 守護龍

我打多條就夠

比個笑PO比大家笑下

ching0巴有無位加fd

我又要

thanks

點解有捕鯨船但係無第3代個5隻

召龍三針見

8035 7347

有呀
唔想開嘛

巴打頭先加左你

個冠好正
紫色

無破屬吸 點算

幾時想

好似有水同暗 但唔敢開 BOX廢

我想要黎進山本送個D君子

我係咪有咩要準備

🤷‍♂️🤷‍♂️咁都可以死

好易

未打過唔知要用咩

冇 就咁轉佢都死
你水玩又唔開技

準備乜都冇用

沙僧你打唔倒咪我打
都唔知做乜

6174 2883

打三針都會跌 怕累親你地蝕體

仲未過到裡雙 打到去代行唔知要打30%血先

好似全部都有 不過無石開😞

我都未加ching0神

我都係睇下人地要用咩隊先

又輸左?

3249 7899

定係用猶格個d好d

其實轉好d已經過倒

我都係用彩龍 你用水獵?

原來有尤格唔用
用垃圾

新一代劉備 我見大部分介紹都係個隊

尤格啦 應該輕鬆

新一代劉備係wor

我係工藤新一代

我金田一立

同哥哥打聲招呼

仲以為講緊石田

夠未

幾好用既 我多數搭埋木龍女用

心滿意足了

當無天降劉備咁用

有無人可以派石俾我

遲神奪冠未？

仲有幾萬石未用

55

anybody need wood fairy king?

No

88

me

this

用普通隊打一隻得唔得 組唔到刷隊

跟唔倒

let me google sin

this ok?

er........算啦 其他巴打打啦

so sad

......

龜囝齊5齊 5齊我笑梨

er................
白狗幽助6號光龍女OK?

er........B好似唔洗幽 用月讀

有隊無體 排隊先

第二關要消走個減手指同轉7c
第四關就要水寶同追打(/毒)

你得唔得

最尾係咪要水寶先殺到王
水寶我都有....

你咁講我好驚雷

雷咪雷
禾琴日刀troll左閃光15體

跪求火水木精靈王

有冇上面木精嗰隊

天狗有水寶 光龍女唔賣我就得

無
新手玩左幾個月 一隻機川都無

仲有冇場

新手留名

無知一問 padr 會掃到呢隻木古老 但點解掃極都無鯨魚果d?

6782 2765

走啊
歐洲人屠城啊

比你講中左
雷左

9936 7911

是咪有木精場？求carry

唔想睇邊個排先
刺激啲玩搶房

搶

我排先

ok牙寵屋企等

2454 7391

講得咁好聽做咩
九龍城橋底咪橋底

太早起身轉珠，有無人抱我番上床

九龍城橋底任訓架喎

我唔鍾意去牙寵屋企

88893351

('-')ﾉ

典解梨地出錢又出力派野😨

57766121

做多d好事積運氣

射落海都唔益人👍

sw 好-6

好殘忍

想跟兩場木精

77477582

上帝關左一道門都會開返個窗俾我

點解頭先唔開比我

我好你少少 開完左右手打左3場就放置

感謝

有冇人派水精

40493670

拜得神少

撚茶元氣大傷
抖陣先

派得果幾隻就累 依家啲後生好鬼WEAK

會然牙鐵可5可以報個平安

00後係咁

好彩我10後

我岩岩出世

聽日出世
而家老母代打字

見到紅字心都痛埋

我藍絲

茶清休息完我想要一場

寵精後又一傑作

9點左右叫你

笑4

好 唔該

已經留咗1000金掃暗拉龍

召喚

在

7171 6740

Thx 茶清

ching係咪有得打木精靈??

冇人交易 請加爆我

Add jor

add jor

ADD JOR

Pad有救喇

比個FD LEAD住過左3針
好開針

仲有冇木精打?

燒味升rank快成咁 一個月前左右你先6百幾
而家就9百幾

邊位大大知道
協間房間最尾個個碼點計

終於岀6天 等咗好耐

入得900rank 大神谷

我想要條女
進白盾

易岀過6天啦呢個

想入 幾時邀

上底加下底乘以高除以2

街場D幽助咁中意扣技磨怪
磨到自己都死埋

原來係你

一刀斬落去

都唔知見幾多傻仔係咁留毒收息

其實個個係我嚟
搞到我都唔敢出聲

袋錢入你袋 廢事又話好難打

大6狗5好咁能串

係大陸係威d

屌

Carry我召龍未

PadR 到底點玩。。。點解你地會有d關拎？
我淨係識得掃拎珠開寶箱。。

391126848
求Fd子

新手長掛幽助

有冇人刷六天

我 進咗隻收手

有快刷隊未

用龜.apk

mc同志，咱們的平反六四計劃進展如何？聽說你那邊的軍火到位了？

點解青令每個reply都有負皮
幾時開始嫁

有人理呢d

係 咁岩見到 問下都要串

話左冗蜻好撚惡

如果每個負皮會扣我人工我就理

真係當自己神

得一句既

吹牙

weak

龜仔好得閒個個俾負皮

神以前都係人

有無人用開PAD helper?

俾人屈有正皮

有冇六天隊

我用彩龍就咁過

六天

日本

為你

1001

1002

六天 隻寵 好難 升技

🎺搞掂左

個關 長氣 讓你 要刷餐死

jm9

Okay

你竟 用喇叭搞掂咗

咩教會

教會都唔收啦

沙龍？

屌你老母我要p3-5情報啊

請問邊到唔啱音？
我同啲工友再改改

連炭王都唔洗

好似得呢句啱音

六天呀傻佬

呢個好笑

呢d安唔安全？

我想玩多石ac邊到買好

你地係玩日版定港版？
我都重新開 算

安全

日版 但搞搞佢就可以港日互轉

港日同ser 出新嘢都係同步出
唯一唔同係合作出既時間
通常港版會慢D 因為版權問題
呢度D巴打大部份都係日ser架啦

咁我問下價先 太貴唔想買

可笑是我仍要刷到死

未買過 但我諗有第2項個啲寵都唔慌平

你說六天 重要升五十技
食喇叭升都唔易

有冇咩建議？ 定求其一隻 總之多石仲好？

佢講過3隻是但一隻都勁 不過最好應該係愛德

等佢覆價先

貓奴巴又秒回我